有冇人覺得M記新果個抺茶雪糕食落好似食緊牙膏咁

食完好似體驗左當眾街邊刷牙咁

圖?